都2018 年點解中國仲係用緊紅底白字/黃底紅字banner

年年咁多人讀art/design 係咪讀屎片

y

中國人做野價低者得
出咩價錢咪咩質素囉

有咩問題

下 明朝滅亡之後都冇進步過 好合理

你睇下民國同毛魔時期 既結婚證就知咩事

好好奇班art 撚做緊乜

紅底白字/黃底紅字令你睇唔到張banner

?????

設計係要達意 唔係要靚
事實上如果一個宣傳設計醜到你忘記唔到既話 咁係一個超級成功既設計
紅底白字/黃底紅字係呢方面有咩問題

咁中國人因為仆街而聞名於世 算唔算係成功既民族

人存活在世係為聞名咩

佢個設計係好趕客 唔明係點解為佢辯護

以失敗黎講都算幾成功嘅

趕到你但吸引十三億人=成功

因為支那國旗主色

無話佢靚 無話佢做得好 覺得一般般
只係想提出返 所謂靚只係設計中既其中一項元素 仲要係非必要既元素
一個設計project如果用靚作為首要metric既話 咁個project management係好失敗
比較多會用budget同傳播率做metric

你去英國會唔會見到啲咁柒既banner

直頭係影響市容，次次經過見到都好似返返文革時代咁
小學生個設計都靚過佢

上面條友又話咩time management 又盛

你呢句掉返轉黎講 話去中國會唔會見到咁靚既banner 一樣都係好似講左啲野
咁正正印證左 靚唔靚 同個設計目的係無咩關係
如果有好大關係 咁支那啲野一早收晒皮啦

我唔係話人唔需要美感 我係話靚唔靚 係個設計成唔成功/個宣傳成唔成功之中 只係佔一個相對細既部分

宋呀嘛